媽咪麵點解輸極都仲有錢炒股票 ？？？

見親媽咪麵大部分都輸錢收場
就算每次一千蚊咁蝕，
長輸都傷啦

究竟點解可以輸極都仲唔放棄

U too

跟你買波咪有

又有道理

點解你輸極都仲有錢買波買馬

佢琴日贏錢你唔講 輸你就走出黎笑 邊個笑到最後都唔知呀

眾籌夾番錢比佢啦

佢根本就大戶嚟
個少少錢佢先唔在意

信眾捐獻

因為佢用10%錢買一邊再開post
再用剩低90%錢買相反
無得輸

佢跟你買波,你跟佢買股,兩個都發

因為有人係背後比錢叫佢咁做

邊度有得供養麵神

秒撚左

此post已完

佢最大注都係幾萬

幾萬算得係D咩

傷殘津貼？

西甲彪

彪，西甲幾時有水

叫老母麵開返個patreon
賣貼倉相應該好賺過email miss pun